公屋jj（裝冷氣機問題）

咁簿嘅窗，裝唔裝到窗口式冷氣機架？

嘩 我十幾廿年前住過
絕對裝到

唔該巴打

裝到啦

燒個角鐵架就得啦

裝到

而家先入去住？ 呢d間隔起碼4,50年